【抵制TVB戰士 = 882人】冇賣點嘅產品 = 蕙蘭姿潤膏 (21 Apr)

💢喂，唔啱數喎，尋日攻打惠康，手足推足8頁，870人
平時4頁又係882幾人，連登戰力係咪到咗頂點？

【永久抵制精選@21 Apr 2020】
1.派嬲 2.留言貼醜聞 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言

Vagisan 蕙蘭姿潤膏

※留言template

貼以下臭屎去FB

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

我已經準備好了

💢喂，唔啱數喎，尋日攻打惠康，手足推足8頁，882人
平時4頁又係800幾人，連登戰力係咪到咗頂點？

推

睇tvb = 撐狗

push

TVB死全家

TVB 死全家

認真唔單係連登，fb個page八萬幾人，tg九千幾人，做嘅人就係得八百

二百萬黃絲

做任務呀朋友們

行動

做任啊

tvb 同亞視一齊收檔啦

比起之前400幾500宜家叫做好左

然後你會發覺基本上條條戰線都嚴重缺人

反而討論啲花邊新聞/黃圈內鬥就異常熱鬧

大家做完任記住過隔離東方戰線share 去公海招人

Push

我已經就快記到tvb 戰線比like 我既手足

同其他fb page宣傳下會唔會有用？

起我底可以見到幾個戰鬥整合po，全部都唔過2000仲要得幾個人推

推熱門

無關冇宣傳事。之前admin出過啲吸like post，都有幾千人like。真係堅持做日任嘅人就係得咁多

唔關事
之前admin 都試過宣傳
like 既人係多左
但每日keep 住做任務既人都係一千上下

唉

死人冧樓嗰期咪多人做囉，啲free rider有份推手足落街

已做，同你推一推個post

辛苦手足，再推

追蹤樓主 追擊fake news cctvb

DONE
但係發現有唔少PAGE根本無經營或者好耐無update
大家繼續努力

加入戰線

今日發生太多事，可能推唔切post姐
利申，東方tvb戰線日日做㗎
辛苦你地

達哥post有人推，正經任無人做

TVB 死全家
TVB 死全家

p

其實可唔可以呼籲打戰線既巴打留言之餘一定要tag起碼一兩個同路朋友？
再加句「xxx認住喇，以後唔好幫襯／再幫襯」

就咁洗版，有d公司當你網軍，係咁tag朋友對商家壓力好大

有一排試過呼籲，但冇人跟，好多人唔想用真人acc做任務

推！

加油

好

呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向

做任務

大家做咗任未呀